---
title: 无能狂怒
date: 2021-05-17
tags:
---
## 2021/5/17/10/11
某群的狗又开始叫了，不知道昨天晚上家里人埋好了没有。

## 2021/5/17/10/20
我翘课了，准备给你们妈妈烧点纸钱。

我自认为没做过什么伤害别人的事情，跟你们大多数人都没什么交际，迫害我有什么意思？我一屌丝真不配几位匿名大侠抬举。

不说了，几位的妈妈入土了，我去踩两脚，再吐几口痰以示尊敬。

## 2021/5/17/10/29
哦，还有你们从嘴里吐出来的屎，我也一并撒上去了。